消息：施政報告將提放寬綜援申請 保單豁免計入資產

行政長官林鄭月娥今日公布新一份《施政報告》。

土地房屋方面，消息指，將提及不會放棄明日大嶼計劃，又會提出多個重建計劃，包括大坑西新邨。

改善民生方面，會表明繼續推動60至64歲人士二元乘車優惠，亦會在一段短時間內放寬綜援申請資格，豁免計算保險現金價值，以幫助失業人士申請。 預料施政報告亦會提及發展海洋公園一帶南港島的計劃。

政府亦會推出「大灣區青年就業計畫」，由勞工及福利局牽頭，與企業以配對形式協作，在大灣區提供職位，讓本港青年到大灣區城市工作。

原文網址：

支那新移民fat fat啦

又係益班支那移民

保單個D 唔係錢黎?

姐係叫你地送錢比保險公司

咪又係益班廢柴

比埋錢d出現金糧既窮鬼供保險

新移民又贏

保險狗又贏

大灣區又贏

all in儲蓄保食老綜

唔知後生仔女有咩受惠

資助年青人到大灣區交流
強制通識科到中国進行專題研集

新來港人士唔應該拎到

無錢仲買保險?

窮撚睇公立啦
買乜撚保險

放寬綜援資格好呀
明日大愚都好呀
洗晒啲錢經濟又起飛唔到，最後爛尾跌死，永不翻身最好

支那人落嚟，香港人上去
到底咩玩法，中央嫌棄大陸狗想換香港人才上去？

綜援班人係支那大把錢

咁我都叫我兩老走錢買保險先

保險仔又贏

OnLun79

不如有樓都唔計啦 全民拎綜援最好

保單豁免 成份身家買儲蓄保
保險狗或成最大贏家